全民三罷配合醫護三罷 逼政府立刻實行五大訴求+封關

邊有咁撚自私
自己唔罷工逼醫護罷工
大家都三罷 先係唯一出路
五大訴求一定要同封關一齊實行
依刻唔實現五大訴求
以後我地日日嘅生活都會好似依刻嘅武漢咁
大家唔好咁短視

全民三罷，香港封關！！